【破窗效應】地區開花請提高警惕，小心藍絲恐襲

破窗效應滾大，藍絲同黑警一樣嗜血成癮，大家要小心警惕附近可疑嘅中老年人士，商場內都要有人巡邏

女仔最好搵朋友組隊

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

大家唔好一個人

agger
push

小心藍絲

想給popo的說話
誓詞 = 使命
制服 = 身份
裝備 = 職權
操守 = 良知

眼望四方，路人都要提高警覺

一眼關七

咪再留手 冷靜應對 學下班狗

一樣都無！

唔好再有同路人受傷